［環保撚都會拍爛手掌］真戰術 留起啲廚餘上前線餵狗

今朝見到有巴打話應該轉用水攻
又見到有巴打話食完譚仔裝起個湯底去掉狗
咁不如索性餐餐食完都裝起啲冷飯菜汁
一包包咁準備用黎掉狗啦

上前線又好
啲狗走黎你屋企樓下鬧事嘅時候同街坊一齊掉都好
唔好浪費嘛

依家香港天時暑熱 若然啲狗淋到成身都係冷飯菜汁
就算個心唔病個身都焗到病
威力大過掉磚掉遮掉頭盔太多 個畫面又唔暴力

*新戰術

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

正，王晶出品既九品芝麻官用過

諗起tvb啲古裝劇
比平民扔菜

一定要有汁
好期待啲狗病到返唔到工
病到唔敢再企前線

仲要啲廚餘通常會有油
冼到啲狗跑唔到

廚餘餵狗

生化武器

純洩憤又搞著啲清潔工 有咩意思

想問社運有咩係唔會影響到人
搬鐵馬起路障夠會搞到啲地盤工人啦
只係你冇諗到

而家掟廚餘可以直接影響啲狗當下嘅衛生情況
同埋企完返狗屋啲衫褲拎去洗之前都會喺狗屋發臭
對衛生同精神健康都會好大傷害

影響到人我知 但都要影響得有目的性
唔應該針對落狗 應該針對狗上面嘅權力
擒賊先擒王 到時啲狗都唔會好日子過啦

同班膊頭花都冇粒嘅卒仔玩呢啲
冇咩成效之餘對大局又冇乜幫助 唔值

試吓唔好睇一半唔睇一半就開始反駁
thanks

我有睇
對佢地嘅衛生同精神有傷害
我先唔講對佢地自身嘅影響會有幾多
對大局有咩影響先

統一戰線，聯合豬肉佬，賣菜賣蛋既

香味戰術

收皮啦

搞狗：狗唔係目標，唔應該打
搞一哥：一哥唔係政權核心
搞林鄭：林鄭只係中共隻棋，擒賊先擒王，要搞就搞維尼

中間擋路果啲你都搞唔掂，點擒王呀

城市快將要死 呢種戇鳩仔，打緊仗係戰場上面會同敵軍講：其實我地打黎都冇用，不如叫我地兩邊總統隻揪算啦

睇下你會唔會當場俾人打爆你個頭

到時如果有人捉住咗林鄭又會俾佢話幫唔到個大局
應該要搵習近平先有用
搵到習近平又話打草驚蛇要一網打盡共產黨先幫到件事
如果依條友係三毛都還好
如果佢係發自內心話搞狗幫唔到大局嘅話真係on9到極點

大撚把呢啲對準政權撚

諗落 掉廚餘可以直頭唔駛自己捉都做到蟲系魔法師

其實諗落 香港街道咁多垃圾桶 就地取材都得...

諗起都臭

推
環保撚，we connect